HKU對「翻版之源」老細頒授榮譽博士學位！

以表揚「淘寶網」對竊取、無視、踐踏外國智識產權之貢獻！

Xianggaung U
係咁上下
奶大陸奶到雪雪聲

又 R 贊助啦

好快有 馬雲科研大樓